\section{Fehlerbetrachtung}
Bei der Messung der Hallspannung und dem Spannungsabfall in Abhängigkeit der Temperatur war eine Fehlerquelle die imperfekte Wärmeleitung zwischen der Germaniumprobe und dem Temperaturfühler.\\
Bei der Messung der Hallspannung in Abhängigkeit von Magnetfeld und Stromstärke muss etwas grundlegend schief gegang sein, denn in den Abbildungen \ref{fig:1} und \ref{fig:2} sollte man Ursprungsgeraden finden und alle unsere sechs Werte für die Hallkonstante sollten einen ähnlichen Wert haben.\\
Die Fitfehler für die Hallkonstanten sind:\\
\input{qasdad_out/70.tex}
\subsection{Fehlerfortpflanzung für die Ladungsdichte}
Da wir sechs verschiedene Werte für die Hallkonstanten inkl. Fitfehler haben, haben wir auch sechs verschiedene Fehlerfortpflanzungen:
\input{qasdad_out/71.tex}
\subsection{Fehlerfortpflanzung für die Driftgeschwindigkeit}
Da wir sechs verschiedene Werte für die Hallkonstanten inkl. Fitfehler haben, haben wir auch sechs verschiedene Fehlerfortpflanzungen:
\input{qasdad_out/72.tex}
\subsection{Fehlerfortpflanzung für die Beweglichkeit}
Da wir sechs verschiedene Werte für die Hallkonstanten inkl. Fitfehler haben, haben wir auch sechs verschiedene Fehlerfortpflanzungen:
\input{qasdad_out/73.tex}
